---
title: "جلسه 34"
date: "1394-07-18"
categories:
    - "sessions"
---
    در این جلسه علیرضا حیاتی به مختصری درباره تاریخچه زبان phpپرداخت بعد از آن
لایسنس این زبان برنامه نویسی را مطرح کرد و توضیح داد که به چه صورت میتوان به
توسعه این زبان کمک کرد

در بخش عملی آموزش اجرای این زبان بر روی سرور را آموزش داد و بعد از آن آموزش
تابع نویسی و تلفیق PHP با html مورد بحث قرار گرفت در بخش پایانی ارائه به
سوالات دوستان اختصاص داد

بعد از این ارائه دوستان به گفتگوی آزاد پرداختن و برای طراحی سایت یکی از دوستان
کمک کردن

در انتها این جلسه در مورد تغیییر مکان لاگ صحبت شد

[![photo_2015-10-08_11-07-41](img/910edaac-
fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289271.5760837.jpg)](img/910edaac-
fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289271.5760837.jpg)

